中共搞左咁多年紅色娛樂圈，唔比人搞黃色經濟圈咁好笑

唔做護旗手就無得撈/封殺

咪一鳩樣

推

跟本佢閙你乜 佢自己做過哂先
一言不合打人》支那人性格
白色恐怖 炒人要脅生計》共匪拿手好戲
文革人民鬥人民》有眼睇
破壞經濟》讀過中史就知共匪竊國後點破壞
美化暴力》用文明、法治等概念不停洗腦 佢暴力得你唔得
洗腦》唔洗講佢地係宗師
私刑》就算冇今次運動 警察不嬲係警局私刑人是常識吧

可惜有大班人不停去用返上面堆野去質疑自己友

黑社會話人黑社會

外國勢力》俄共支援中共

老老實實，太天真同幼稚嘅人先會在乎敵人意見，大家手足有腦識諗，邊樣做得邊做唔樣得大家心中有數啦，洗乜理敵人講乜，對家同你講搞嚟冇用就當晒真，咁係咪坐起到就抗爭到？做順民咁就唔洗反啦，咩都唔做敵人咪最開心囉。你會唔會見美國啲議員比中共爽仔話幾句就唔通過人權法？

洗乜對家屈你係港獨就怕？我覺得幾時都由佢地屈，根本我地做乜都會比佢地屈港獨，我地反而唔洗講出口，由佢地幫我地做宣傳，等大家市民聽慣咗習以為常個時，假港獨都變真港獨

我唔係話大家唔需要有大局觀，但大局觀係為咗顧全大局、應對敵人、為自己尋求最優解，並唔係順應敵人

無停過
你估食環會唔會搞鳩黃店？

呢啲咪中共特色囉佢做就得你就唔得

不嬲佢做就得 人地唔比做架啦

第一日識中共？

港獨咪港獨 so what

仲有果句同怪獸打 小心你都變怪獸變到潮句
我就話 以其人之道還治其人之身

怪獸句嘢係尼采講
但其實原意唔係咁
比班左膠扭曲晒

有佢講就無你講，無賴就係呢啲

駁唔到
天滅支共

就係自己做開知道有用先要防止你做

中共係用國家機器力量逼人歸邊，徹底封殺異見
而家黃色經濟圈只係自願性質，已經非常溫和

我哋俾紅血經濟圈玩左好多年，玩到一街都係藍店，宜家我地只是拎返自己架野。

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！